18/11/2020

**Version 2:**

- J'ai repensé mon HTML pour mieux passer: série de div au lieu de tenter le tableau
- Le CSS a été repensé pour y correspond en autre:
    - La couleur qui a été mis au schnaps dans la V1
    - La version mobile qui marche sans tout casser.
    - Un vrai bouton et non un png improviste

Avoir Internet c'est mieux que tout miser sur sa tête :-)


